PaulPogba：明明當日大家有曬共識anyone but保皇狗，依家竟然又要屌陳梓維？

你地咁撚叻唔見你地去選？